老公日日要

都結左婚成四年、佢日日都想要、一放工返黎又係個女面前揸我、老老實實、我每日湊女、做家務已經好攰、日日派福利我自己都頂唔順。
請問大家有咩好藉口去推、而老公又唔會嬲、教下小妹

比錢佢叫雞

去叫錢

柳豔 學姐

泰國傳媒報道，攀牙府直轄縣中央運動場一名年約50至60歲的男子隨機挑選一隻小黑狗，拖到網球場旁的桌子上，竟脫下褲子強姦小狗。當時在場的民眾都被嚇呆，卻不敢上前阻止，一名民眾立刻拿出手機拍下影片，並且報警。但是當警方趕到現場時，男子已經「完事」並駕車離開。

奄左佢

有人唔得閒/唔想湊仔做家務會請工人

你唔得閒/唔想做, 咪請個人/比錢佢出去搞掂囉, 好撚簡單

牙泥去完泰國

match

所以個囡開始大個我都話唔好搞咁多、之後我老公就捉左我出廳..........

絲打，甘你呢幾日同個女訓米得

到底你老公係唔交功課定係成日要?

到你老公對住你無需要個時 你又怨架啦

試下叫老公迷ma

叫個女頂住檔先啦

麻友唔係拎來扑的

A0唔好亂講野